點睇林鄭月娥，娥娥？

點睇

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

咁月月呢